最簡單, 唔出街, 不消費日

點都唔犯法
Buy nothing day

環保又經濟

開始可以一月一日, 之後可以密D

節日月餅可以唔買, 唔出街食飯
易於實行又不危險

推

唔消費就可以

美國都有

效果同罷巿
又環保

當然唔係強制

推

大家寧願坐監都唔用簡單長久方法

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

我想睇星，買支laser第得唔得？

唔係強制

推廣唔係本地消費

今日唔買野